明天星期二，大球場，香港對伊朗

提提大家
香港足球好需要大家支持，先可打入世界杯決賽週！

屌你地老味仲有飛未賣晒, 搞乜撚野

推

認真問，著咩色衫??